大家好入定口罩了

幾個區藥房都無晒貨了焗住買小童size

$1一個口罩
有意pm
黃色口罩圈

係街重見到有貨真係買左先，無壞

屋企仲有幾百個

有備無患！

賣緊100蚊個，n9

利申買左10盒

買普通外科口罩啦，夠用，消耗品黎

同意

推無貨既手足真係要買定傍身

唔係話 amazon 有, 免運費

係街見到就買左先啦有貨係手先安全

樓下711仲有不過5蚊個

遲左喇 早幾日一爆個陣已經叫買 家陣藥房賣60$盒

頭先藥房$95/盒50個，不過貴都要